楊衛隆：痛擊港共，拯救義士

痛擊港共，拯救義士
魯比奧千辛萬苦集齊16位跨黨派聯署人，很快會推香港人權及民主法上參議院。為了爭取在眾議院通過法案，我們要做以下事情:
搜集及整理港共殺害、毒打、姦淫及濫捕義士的資料，寫成簡單直接的英文控訴書。內容要清楚明白，有令人信服的證據，例如照片、新聞片、目擊證人和報導等等。最好找有法律知識的人撰寫。
將這些資料高調地交給林賤和香港立法會獻世派和販民議員，要求跟進。不能交給監警會。同時，將資料公開。
一星期之後，港共沒有跟進事件就將資料連同制裁黑警和黑幫向示威者施暴責任人的要求送交美國領事館轉交美國國務院。這樣做是證明港共侵犯香港人權，香港政府拒絕調查黑警黑幫暴力。
搜集資料證明香港法制偏幫中共，不是真正民主政制，只是中共傀儡政權。將資料送交美國領事館。
只要做到以上事情，香港人權及民主法在參議院通過之後，中共港共立即陣腳大亂，內部分裂。
既然香港有了國歌，多些在公開場合唱國歌，打破中共港共的玻璃心。
記著，真正表達香港民意的方法是示威和示威時叫的口號。我們流了太多鮮血，不能讓中共港共活下去。網上文宣和街上示威不能停止。

自推

「驅逐共黨，光復香港」

光復香港

再推